\section{Deep Residual Network}

\begin{frame}{Giới thiệu mô hình}

\begin{itemize}
  \item<1-> Được Kaiming He đưa ra vào năm 2015
  \item<2->  Giải nhất trong cuộc thi ILSVRC 2015 ở các tasks: ImageNet detection, ImageNet localization
  \item<3-> Là mô hình CNN sâu nhất tính đến năm 2015
\end{itemize}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Khó khăn khi huấn luyện CNN có nhiều layers}

\begin{itemize}
	\item<1-> Vanishing gradient
	\item<2-> Degradation 
\end{itemize}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Hướng giải quyết của ResNet}

\begin{itemize}
	\item<1-> Vanishing gradient
		\begin{itemize}
			\item<2-> Batch normalization
		\end{itemize}
	\item<3-> Degradation 
		\begin{itemize}
			\item<4-> Shorcut connection
		\end{itemize}
\end{itemize}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Shorcut connection}


\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/building_block.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Kiến trúc ResNet}


\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/architecture.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Kiến trúc ResNet 8, 20, 50 layers}


\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/architecture_svhn.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Training}

\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.3]{image/train.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Loss}

\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.3]{image/loss.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Accuracy}

\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.3]{image/accuracy.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Kết quả}

\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.3]{image/result.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}

\vskip 1cm
\end{frame}





